有無人知剪頭髮剪到大陸仔咁應該點算好

Gel.

剃光重練

電個髮啦

剪光頭咯
一個月后咪又係條好漢

因為你個樣本身就係大陸仔樣

屌你老母

你當正正常常跟著lup個碗被人剃

俾返d頭髮我呀

幫你推

你有㗎咩？

( Show Blocked User - 阿呆 )完全

block尻我

你本身係大陸仔咁襯哂你囉

你就大陸仔
我係土生土長香港人呀

係街屙屎，等人以為你真係大陸仔

你本身咪係大陸人
想扮香港人？
Go home la 😂😂

你都on9

大陸仔本性改唔到
放棄la你

收皮啦

哇屌
連登幾時有咁多大陸仔

係咪on9
屈人做大陸仔

唔通你自己係大陸仔怕俾人話所以先周街屈人？

咩屈？
你本身係我點屈你？

我邊度講我係

一個人可以剪到個頭係大陸仔咁
只有一個原因
你條毒撚係大陸仔
有冇講錯你呀☺️☺️

講真，呢個係冇辦法之中嘅辦法

得啦 縮返入去你啊媽個閪到啦

毒撚咪喺到刷存在感

返大陸囉

剪到似就本身係？
咩logic ,仲要用埋曬emoji
返5p啦

大陸仔唔夠人講玩起底

開食肆

你條大陸毒撚死上去啦😂😂

你上返去la
大陸仔🤥🤥

Po都未開過？五毛？
定係00後呀你😂😂
見你會員篇號咁後
00又係新移民啦你😂😂

出曬名嘅on9仔 估唔到咁柒

大陸仔係on9 la
即係你條友🤔🤔

唔夠人講就叫人上返去?

點解剪完唔係美國仔，日本仔，英國仔，香港仔，泡菜仔？

咁即係樣嘅問題，從來無一個可以用髪型嚟分到嘅國藉，咁即係閣下嘅容貌問題，應該係

你同你個大陸同鄕走啦
連登唔係你地地方😀
當然返上去啦😂😂
唔係你地可以死去邊？

大陸人common 髮型呀

氵
油頭毒撚 收皮啦

你係大陸人咪咁lor😂😂
講咗幾百次

係走都你走啦，我香港出世香港長大
反而係你，做咩好似777咁成日叫人走
5毛？

大陸仔玩人身攻擊🤭🤭
唔夠人講想轉移視線？
五毛真係五毛👍👍

下？咁你點會剪到大陸人髮型ar😱😱
On9

淨剪髮型點解唔得
咁你煮餸煮四川菜係咪就係四川人
你用支筆係日本唔通就係日本人

真男人 唔係大陸仔
點剪都唔會變大陸仔
除非你真係大陸仔

GEL頭

從來都無”變”過做大陸仔

Gel咗好好多

你本身係點就係點😔😔
改變唔到😞😞

因為一早係，點變？

懷疑你睇唔到
我講多次
我係土生土長香港人

我嘅意思係香港人樣
唔會因爲剪個頭就變大陸仔
冇其他含義

咁大陸仔五官真係柒既

即係邊d?

以我所知應該只有北韓有國家指定髮型

你覺得自己似係因為你自己個心係大陸人

正所謂相由心生，而影響你容貌，咁你望落就係一個陸人

Ok sorry 😓😓
早講呀😂😂
搞到咁🤣🤣
香港人要團結✌️✌️
差d比五毛分化😡😡

我又未去到咁樣衰，好似係

北佬👹👹

Thx

你土生土長
但如果父母係大陸人/大陸人樣
你香港出世 香港成長都好
遺傳大陸人樣就大陸人樣 冇辦法

父母都唔係，多謝老豆老母

種嘅問題

Hello
係咪上返去啦你？
係就唔好出黎啦
又人身攻擊又起底
五毛做法
又未開過post會員篇號又後
好有可疑
而且我都冇話你你又衝出黎
玻璃心？一聽到大陸人就以為自己？

樓主唔係大陸人
唔好誤會😡😡

樓主幾靚仔

樓上做乜9喺度鬧交？

剪返個skinhead